個個掛住講普捷天奴，已經無人記得梁天琦

佢為香港坐六年是否戇鳩

罪有應得

肥普？

系

佢比人炒得遲，害到班細蚊仔要踢熱刺無晒前途

係，踢贏鏝狗搞到歐聯決賽咁無聊

普捷天奴被炒瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

普捷天琦

樓主舊po, 溫故知新

「狂賀」仲有三個月就可以睇到梁天琦加監

條撚樣企圖陷害熱刺應該死全家

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去熱刺，場都冇得出

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

羅

仲有牙滿
Never forget

我係佢就用頭

全